屌你老母 Bloodborne！(6)

巴打們，上個POST 仲有個長d 既Q&A 整合，我Consolidate 左兩個 麻煩開下個POST 既巴打用呢個

BloodBorne資料整合

BB 故事解說
時間順序由遠古年代創教開始講

呢個就跟住玩家嘅故事線

如果玩家無任何探索意慾，可以睇黑桐谷歌行。但建議玩家自己探索，因為係呢隻Game 賣點之一

Q & A
Q1: 新手第一關比隻狼秒左點算?
A1: 死後會返回夢境，夢境樓梯底有裝執，有裝後基本秒殺。

Q2: 點樣升Lv?
A2: 殺怪後會有血之迴響(螢幕右上角第一個Item)，有足夠迴響後返城問女木偶加點(至小一點靈視先見到女木偶)。

Q3: 點樣連其他玩家？
A3: 遊戲中分為召喚者 同 被召喚者, 前者需要有召喚鐘，後者需要有小共嗚鐘。每次成功召喚，召喚者需要扣減一點靈視，被召喚者則不需要，遊戲中召喚者死左，成個召喚空間就會完結，被召喚者死左可以重新進入。取消召喚需使用靜默空白，使用後可拎返靈視。

同其他玩家(非好友)有Lv 限制: （你當前等級*10%+10級）。比如32級的人最高能和45級連線，最低能和20級連線。
同好友玩家(以相同密碼連線方法) 就無Lv 限制

Q4: 召喚鐘同小共嗚鐘點樣拎?
A4: 召喚鐘有一點靈視後返夢境係樓梯執到。當有一點靈視後小共鳴鐘會係靈視商店開放購買(係屋入面中間一出門口轉左)，需要消耗一點靈視。

Q5: 點拎靈視?
A5: 見Boss +1, 殺Boss +3, 或者遊戲途中會執到"狂人的智識"，使用後會+1。仲有古神袛智慧
冇記錯血污都係

Q6: 揀咩背景好？
A6: 背景多數跟返你想玩嘅武器 （例如你想玩月光大劍 就揀個秘法高嘅出身:殘酷命運）

Q7: 升lv升咩好
A7: 唔係魂系列高手最好升體力先，其次耐力，玩到後期最好坐底有40體。至於力量 技術 血質 秘法 點揀？睇返你想玩咩武 （每把武升到上+10 都有唔同補正 通常都要點到上50先發揮到最高攻擊力）
力量：電鋸 路徳維希聖劍
技術：慈悲之刅 落葉 鞭杖
秘法：月光劍 寄生蟲
血質：太刀

Q8: 一開始用咩武器好
A8: 斧頭打一開始雅南啲廢老 王就用鋸肉刀鋸茅夠你爆機

Q9: 點入DLC?
A9: 打死大教堂白羊boss阿梅莉亞後，翻去獵人夢境樓梯處可以執到入DLC物品 噬血獵人之眼 ，去教堂區燈位左邊門口出去，轉右墓碑處等一等，會有隻手捉你入DLC。

Ｑ10：我想同人快啲連線，應該點做？
Ａ10：新手可以係下水道執到２個狂人的智識（推薦），或者見完boss後（死亡或戰勝）返夢境啟動人偶同連線。

Ｑ11：啲迴響係咪死咗就無？次次都行好遠壓力好大
Ａ11：迴響只會保留上一次死亡嘅數量。當你死亡後迴響會跌係你死亡點嘅附近、或被敵人拾獲。拾獲迴響嘅敵人眼睛會發光，把對方殺掉後即可。遊戲入面嘅燈點唔多（通常一個區域一個，少數例外），但捷徑唔少，開通捷徑後再慢慢探索會輕鬆得多。

Ｑ12：咩野係「誓約」？要點用？
Ａ12：誓約有６種 － 光輝⇎墜落（互相對立）、獵人（隨機對立）、怪獸（獸化）、不潔（DLC）、乳草（DLC）。符文道具可以係打敗支線Boss雙女巫王房後面嘅小房間內取得，返夢境後去中央工作枱到安裝。

Ｑ13：隻Game無教學？
Ａ13：除咗基本操作可以係夢境同診所地板睇訊息確認外，係無其他手把手教學。物品方面可以多啲睇佢詳細説明，會對上手好有幫助。

Ｑ14：ＮＰＣ支線要點做？
Ａ14：

Ｑ１5：有無咩推薦武器？後期又用咩好？
Ａ１5：通常起手鋸肉刀／斧頭。呢隻Game把把武器都可以用到後期，睇你想用邊把。唔同武器要求配點都有唔同，不過主要分為「力量」、「技術」、「血質」、「秘法」四大方向。力量偏重武器為主；技術輕武器為主，同時亦影響內爆攻擊力；血質影響槍類及少部份右手武器；秘法以魔法及屬性傷為主（及DLC月光大劍）。

Ｑ１6：點錯數值點算？有無得洗點？
Ａ１6：呢隻Game無得洗點，所以升得配點前諗清楚。

Ｑ１7：有無配點參考？
Ａ１7：力技血秘任一點到50，血耐睇你自己能力。可以參考呢到－

Ｑ１8：我仲有好多問題想問⋯⋯
Ａ１8：Ｑ＆Ａ咁長無人睇咖啦！自己爬文或者問人啦！個人可以推薦幾個post比你參考用嘅：
【心得】老獵人的流程指南(本篇、支線)

【閒聊】流程簡介和心得

【其他】BB常見問題串，以及一些迷思整理(內有問題涉及劇透

果邊唔好理，覆依度

招巴打幫打Dlc 月光劍

有冇人可以帶我打蜘蛛

王前 lihk876

留名

一落去食正星爆
黎多次

第二階段唔夠膽入去打 廢事比人秒

敲左

下次等夠3個先開

成日都係我死

頭先我中噴水死先

巴打一個打？

完全等carry

唔該曬兩位巴打

又hi中慘死 屌佢

搖了

自己單人打過左
我係頭先入你場 早過你死嗰個

等 后岩死左

我都要打dlc 由頭打起

用pw 入🤔❓

巴打等唔等多個

來？

好

媽好亂
完全唔知邊個打邊個

勞倫斯係唔係dlc 最後一個boss

科斯
勞倫斯optional

黎多場？ 王前搖

頂 一入卡死角落頭
碌都碌唔到出黎

垃圾科斯

屌你之前叫你幫又唔肯幫我

屌，佢跳左上去點避 一時避到一時避唔到

Dlc一開始圓形廣場求助 pw hkg69

日頭要番工

一跳起就喪碌

我通常不斷6

我已經係咁碌，都係55波中

巴打 依然係王前

仲有無位

邊到搖？

謝兩位巴打，真係好難打

我又來

過左

過左啦 多謝

未過雙漁人 但想自己打
要唔要入你場

你想打
開滿輪你打唔打

我好廢 我只係卡左勞倫斯一日唔想入去打諗住鳩打下其他野

自己打啦

我都係入人場賺靈視換野

幫你？

有沒人要幫手？
沒我收機

我

Dlc第一燈位 hkg69

打到血河比春袋蜘蛛圍死左

漁村近第一燈位屋仔樓上粒野點執
條梯斷左上唔到2樓

走人 唔好戀戰

河井左手邊山路上去，可以踢落樓梯

搖

搖ed 不潔

我又痴下餐先

試左幾日勞倫斯先
孤兒我卡左2日之後就輕鬆過

連機最多幾多人

3

唔好意思 我想問靈視係咪越低越好？

仲有兩個惡兆鐘未計

雅南暗影 NG2+ 72 LV 求CARRY
PW 1333

搵到

打雙漁人未

未過

weak

訓
早抖

唔該巴打，你d傷害真係好誇張

成個Dlc 幾長到？

繼續勞倫斯

出血流旋轉鋸刀

幾日冇玩 有冇場一齊玩

怪獸獵人彎刀升唔升得過？

唔該先頭幫手位巴打

3塊地圖

有 黎緊去打失敗者再到瑪莉亞，有無人Join

我進度去到第一隻boss後，入唔入到場?

失敗者係邊個
join 先

oreo都停唔到漁人

oh 個堆外星人

瑪莉亞門口堆大頭仔

係 巴打入唔入

join

雷獸 NG2 有冇人再幫手打
要陪FD打, 進度太慢

PW 1333 門口等

Pvp幾好用
Pve慢過鋸肉刀少少
同有向前一步先攻擊
我少用因爲高輪數你向前一步攻擊
硬直唔到怪就...
但我見有人用得好勁
你試下就唔就手
升到+9停
因為數材可以刷唔洗買
你用熟左再升+10

等等我，仲係地下屍堆，而家上第二盞燈

都係用返月光劍，一輕一重好d

屌 我都死左
再嚟過

好似漏左野開唔到升降機 唔記得左係乜

邊架lift

眼球墮子?

唔知係唔係，上去精神病院果架lift 前面有兩隻獵人守住

我都唔記得🤔

係
去勞倫斯隻手拿

屌

Shit 未拎

唔怪得開唔到，一周目果陣狗沖就開左上去

火攻壓雷 我都噴到得返3血瓶

我都扣得好撚少

咁我係上面燈位等

搞掂， pw hkg6969

研究大樓門口？

無錯

搖左

x2

有冇第3個巴打幫

打到傻

不潔符文，有無影響

我都係不潔

用緊乳草

係咪全球?

我係

乳草應該都得，我重新敲

垃圾驚 連個線都咁煩

係囉

可能要等一陣 之前都試過

另一位ching係唔係入左去
試多陣唔得就唔好等我

未丫 等緊

我係到等緊

me2

加油

hkg6969 麻🤔
我無入錯阿

hkg69

屌差少少 個D 19雷球好撚ON9
車撚死回唔到血

屌原來我錯左

自隊一打

pw即係幾多
我重新搖

已改返6969 對唔住

彈左game wait

入到了

Sorry

等埋kingching

sorry

再打 靠NPC都唔係路
勁廢

我沖返上黎

笑死😂

睇唔到咩事

應該比人掉野掉死左😂

我地係掉野個到

係岩先死果度

其實我唔記得路😂你地帶

屌😂😂😂😂😂

發生咩事

d櫃有西水

我就黎噴血
巴打仲玩唔玩?
我打多場訓

我地返左燈位

last
上火紙?

我一滴血

燈位等

轟一聲再慘叫嚇撚死，戴左耳機

用近攻打好似快D
我個兩把上唔到火紙
大劍都係+8

我屌

咩事

好多西水

又係d 西水呀
已經錄緊地

燈位

過到未

屌唔撚玩 訓

又係D 19雷球

😂😂😂😂

lift上面等

ok

剩好少

總係miss左死果刻

頭先係唔係殺左個npc😮

佢跌左落樓😂

我屌，我明了

殺唔到人地個npc架喎

阿寶召喚

場主阿

好似係 拎左key

係燈位等緊

唔殺可以拎乳草

真係唔識

屌 已經等一陣先行

點解我會比西水秒

跑過去啦

跑唔到 前面有人😂😂

係lift 上面

今次我整死左佢

吊 我跑過黎

原來有廢老

邊度等

廢老下面？

燈位等 死左， 閪水一野秒

依關係咪痴線，一開始打都唔覺

做效果姐

好 落緊黎

飲返罐啤上上力先

20 幾萬 升個lv 先

頂，我睇唔到後面有三隻野追我

食緊花生

係燈位 如果仲打的話

搖緊

中兩野死

我好似記錯 唔洗咁快落去

而家好似可以直接打boss?

塔lift?

唔知點行

係燈位

再行下 我都唔記得曬

印象改完條梯就打得

yes

屌😂😂

死左 比人強姦

燈位搖緊

阿補一補水

我好似跌左廿幾萬

好煩，佢地隻手 範圍大到避唔切

yes,圍打一隻

高汁,好易明.樓主有冇玩NIER,想睇人整個故事解說

我都死左，連食兩粒隕石

要用中間條柱檔

班野一圍埋黎就唔知打得邊隻

我解lock打

跑

希望bloodborne post之後都keep住有人推

吓

點打三影會比較易?

企係度檔石，條pk偷襲

call npc 坦住一隻
你去打噴火（中距離）個隻

完全見唔到粒波飛埋黎😂

爭少少，都係輸左

比佢地圍到斷水斷糧，屌

訓係度班友 嘔堆蟲出黎

有無快方法刷錢 打到孤兒打唔贏
想升高Lv 順便轉月光劍用 但秘術唔夠

我無咩推主線 去未見之杯刷布袋佬x2 廢老x1 豬x2
1 round 12萬

仲打唔打 燈位敲左

未見之村*

打丫

慘

圍死

屌佢口手 中隕石一起身又比佢掃中死埋

請問邊度call npc幫打三影?搵唔到，本身都就行哂

boss前三叉位，同轉右閘口入面

我都唔記得左🤔要問其他ching

係咪話要裝不潔符文，我冇呀，thanks

殺左npc?

屌點解咁難打

多隻圍

見多過一隻係前面就碌走

淨係殺咗怪獸，會放電果隻咋，森林入面仲有其他npc?

搵聯盟大師拎不潔，你殺左?

燈位捷徑升降機果位npc

應該冇見過大師，係邊到撞

禁忌森林電梯

見到話燈旁鐵門，但其實個門我仲未搵到點開，求指教

禁忌森林d 路好難講

一開始過完大屋，過橋有隻蛇男，打完右面有間屋塔lift上去

卡左係大教堂
打完白色個隻野之後應該點？
唔小心殺左一兩個npc
會唔會影響？

明白，thanks!

我跟實你打

點解我好似低防左 兩野瓜老親

中晒波波 今場一出幾隻波

有無人可以加我tg
幫幫手

傻鳩

d撥低能

終於 贏到

最初燈位等

你地仲打唔手弓 ？ 下一隻係瑪莉亞

摸完頭骨去返大墓地右邊有吸靈視隻野度，佢左邊有條路一路落開門去禁忌森林

打

敲ed

呢度好似無tg

你地邊個燈位？

一直個個

係wo 我未打失敗者係咪入唔到

應該入到，或者同你再打先？

試下先 thanks!!

應該都係唔得，舊燈位我敲唔到

都得，咁我搖召喚

開個tg group!

巴打你敲召喚鐘，同你打

其實係度都ok,開左tg好難推po

想問埋如果殺晒npc 會唔會影響爆機？

殺左邊個

殺左3個 唔記得名
仲有一個教會合作個條友 佢一見我就打我
驚要重頭玩過

比條侵入撚樣嚇鳩死，無啦啦跳落黎劈一刀但又劈唔中 跟手車左佢落街

無左啲動作同符文 影響不大。

條友一黎就死

搵唔到條路 想問下係上樓梯？

今次順到咁

係囉 咁你搖召喚

好似搖唔到

第一次召要睇左劇情先，簡單d講就係比佢殺左次先得

明樹花園，瑪麗亞前敲大一

ok 依家自殺

係樓梯

落

行左勁耐都搵唔到

落左去之後落下水道？

有雙巨人既圓形廣場（拎一萬開完門一入果個地方），左手邊小路，有兩個白袍佬可殺可走佬，途小路入去轉左再前行落斜

紅線

我第一次打卡左超過15次 三條友變左強姦佢

秘法好好玩

搖左召喚

好撚慘

黎緊

臭雞

下隻終於到科斯

科斯識反原來好易打

未打過 係漁村卡到灰左

卡緊勞倫斯

漁村搖左細鐘

未到，等等

cuming

果陣灰到直接出返去開二週目玩

感謝 開到門了！

好勁，你地仲打緊

yes毒撚無女屌

岩岩頭先先訓醒

搖左🤔

敲左無料到

我打多陣就訓了

你搖大鐘?

可唔可以幫我打 我召喚左都無人入 係咪因爲少人玩？

我敲左小共鳴 以為係入巴打你場

要晏少少

屌佢老味d鬼頭真係

same

見到都驚

一係你地幫其他巴打 我其實都差唔多訓

有條友紅色 係咁打我 我打極佢都唔扣血

唔打隻魚人先？

屌佢老母

又係依兩隻19魚人

唔識路

仲打?

敲左鐘

打埋最後一條命，死左就訓了

轉個頭唔見左你地好驚

你地過左未

死左係魚人度

痴撚線明明打左隻鬼😵

可以訓了 屌佢隻魚人真係癲

下次打

Thanks 兩位巴打 一齊打成晚唔該哂，如果可以既話聽日繼續 好難得有人一齊死一齊打

走到邊巴打?

森林 可以幫手嗎

yes,燈位 pw?

我係村莊 pw1234

村莊中間等

即係邊🤔

係洞隔離

咩村莊 禁忌森林捷徑？

我係度

唔見你 我改密碼 密碼太公廁有其他人入左

Pw6754

完全唔記得呢到點行去

入左

Stephen?

燈位等?

我跟你行

應該入左了

盟友係咩意思

開唔開診所後門

gogogo

沖返過黎

唔見左巴打

係大炮到

佢死左

我蕩失路

諗住沖去殺左炮佬點知炸死左

行黎行去行番去個洞

河果度?

洞等

有無CHING幫手打曼希斯 係咁俾佢一下秒好燥底

佢番左黎大炮了

剛剛有人入侵佢

大炮了 6754?

好正 最後揮手個下

有npc

捷徑已開

死左 sorry 黎多次 thanks 巴打

無左6萬血之回響

番去執

我成日唔記得 個地圖好亂

有技用？

我幫唔到落去了 今次主線未打佢地

仲打唔打多場

直去boss唔難，要執野先煩
我淨係計得過左樹有衫同外星人果度個符文

打埋?

我好多野都無執好似

唔了 我就係唔想d藥水貴

頭先個符文有冇汁?

哦

有 係教堂個度好多無執 巴打 繼唔繼續

依家幾錢支?

我ok,你開左燈先

等我5分鐘 落街買個早餐

好 拎左金杯未

900
打round未見之村可以買100支

邊個教堂🤔我入唔入到

大教堂個度 好多野無執 過左可以召喚？

打左boss好似唔得🤔

係 所以由佢啦

我開左

夠用啦

繼續打boss?

打埋勞倫斯先出番主線

都好 間屋著火唔順眼

但你支線做左未?

未 支線係打邊隻？

妓女果啲

未啦 教堂個度我都未 因為開始唔識玩 無執野

支線係咪唔做都得？ 我驚我之前殺左npc 會影響左

招左妓女返教堂先

你未招應該無殺到，妓女遲啲拎臍帶

唔肯定 睇睇先

好似招左

咁打boss

好！

依家開

有無人要我carry 槍反神

神父
PW3214

跳落河

我死左

燈位 用雷紙算

黎多次 岩岩差3份1喳

Sorrrrx100000

唔緊要

加係psn ok?

你

係咪同你名 一樣？

加左！

想問下跟住我係盤度出現 係咪直行先點燈

yea

有隻手鏈死左我

好近有燈

想問下有無咩重要npc 或重要野要拎？

你講未見?

教學大樓
想問番之前 係咪有金杯拎？ 我miss左好似

蘇美魯金杯:在主線打贏渴血野獸後撿到
內墓穴金杯:在蘇美魯金杯迷宮裡撿到
羅倫城金杯:在本篇惡夢邊境打贏亞彌達拉後撿到
伊茲金杯:在本篇大教堂上層打贏宇宙之女伊碧塔斯後撿到

應該唔係金杯

屌你勞倫斯濕鳩到

即係未玩到 依家係教學大樓 好似迷宮

你俾蜘蛛捉左

大教堂上層我未開到

搖到鐘了 巴打仲打唔打

打 教學大樓定未見?

見過一次 死左
今次佢捉左我睇動畫 之後就去左大樓

solo kill

過左大樓

二樓?

差少少

sosad

哩度 又番唔到去

大樓好似搖唔到，你惡夢邊境定夢厭?

惡夢 搖到 岩岩bug左

發咩din 突然2下秒

有舊石掉落黎

好多扔石佬，頭先拎秘法道具先行果度

係 一下秒左

好刺激

屌 係咪我唔夠防

唔駛防 果度有3隻，我打左先

一係你試下食藍藥，好似唔會扔你

好 thanks

終於打贏

有無CHING黎打下NG++ LUDWIG

唔記得食藥

原地等

我係邊等你

就我死果度

玩緊咩

惡夢 一齊？

唔係dlc既我都已經JOIN唔到

點解

避得唔靚

打發光啲手腳or頭

打尾無用？

好似扣好少

我以為同mh一樣斷佢尾

未打到

打得好差 sor 補唔切血

唔緊要 再黎

唔好lock佢好打啲

巴打好好人

我就係lock佢 跟住避個位錯

唔lock好避啲

知道

唉 差少少

想問1樓嗰幾段片會唔會劇透？新手岩岩down黎玩

好對唔住 好難打

我都死左

係咪加多個人影打d

易

應該唔駛 頭先都差好少

好難避個招跳落黎個下秒

打緊咩

笑左

轉個頭消失左

八隻腳既怪 好難打

惡夢邊境boss

唔知點解跌左落街 可能兩個人唔可以同一時間行

亞彌達拉?

咁早打
外國巴打

有沒人要幫手
打陣出門口

yes,岩岩打完

多謝巴打

唔洗訓 打天光

no ar食早餐

食早餐 下次打

好 我都訓了 下次直接加你party?

YES 打完勞輪C了

返回獵人夢境

所有野都變得好易打

屌你老母竟然開到6

一晚推左23頁先得人驚

你帶3粒27.2仲易打

得18%
重要得2粒 唔知邊到打番黎

追番知支線boss 就留去打杯

係咪一週打埋金杯拎血岩好d?

應該係，金杯打到邊

未開過

有冇巴打想一齊打月光劍聖

王前搖左，密碼lihkg6

有冇人打詛咒金杯亞彌達拉

剛剛爆左
30粒鐘無買DLC
係幾正
BOSS應該全部打哂
NPC都係做重要嗰幾個(女王/金毛仔/機槍佬/鳥姐同雞
金杯打左4個就唔係幾想LOOP
裝備系統無DS玩得咁多元素,無得洗點玩武器
期待4月免費會出dark souls 3

真係唔識打路德維希 補血時間都冇

啱啱特登買ps4冇打過dark soul
玩成晚先ko聖職者野獸是咪正常

俾啲吸腦怪吸曬d靈視

想問問個月光劍係咪要俾155下載嗰個DLC先有得拿
新手求問

係

正常
其實BB 好戰啲痴住個身黎打會易D

依個真 愈淆底愈快死

特別係神父 簡直係逼你適應佢玩法
慣左DS咁被動等反擊俾佢打到仆街

有冇巴打幫手打路德維希，卡左好耐

PW?

我最後打得死都係掉曬汽油彈再貼身鳩閃斬

lihkg6，王前搖左

搵唔到WOR

巴打你NG幾黎...

第一輪

再打多次 我俾佢一下秒左

巴打繼唔繼續

唔該曬巴打

唔洗

其實巴打你頭先打佢咩位觸發內臟爆擊

JER位同屎忽 其實鳩斬佢都會趺低
臨死一定有一下 係俾你內臟尾刀

有無CHING幫手打NG++失敗者
唔知做乜鳩係咁食中佢招殞石

仲未血月 發覺自從尋日畀個繃帶人入教堂之後所有人npc都怪怪地

小女孩 打完神父直接唔見咗
外鄉人冇畀到火焰噴射器
烏鴉女冇咗第三次相遇
女醫門口講野仲喺度 入診所直接喺三樓等你決戰

我係咪中咗bugs

烏鴉女第3次係血月後
女醫入診所係直接打 血月後大左肚先訓係床被你姦
外鄉人打完渴血就俾火焰噴射器你 可能係你打前無同佢講過野
小女孩都係 打前同佢講野有音樂盒 打完神父前無搵佢好似會出接出發去搵老豆
繃帶人 <- RIP

原來係咁
不過小女孩同外鄉人 我打第一個boss 前已經溝通過
之後走去殺豬都冇染血緞帶

有無俾佢老母條頸鏈小女孩？

打完神父之後冇返過去了

你要翻去同佢講野先會有緞帶。
俾鏈佢佢會喊喊豬，再番黎會唔見人，落去殺豬就有。

有鏈唔俾佢佢會問你有無地方避難，同佢講教堂，再翻黎都係唔見人，落去殺豬會有。

另外血月後會見到佢家姐

bb 新手揮手 但ds 老手

岩岩入game 發現好有親切感

果然係宮崎英高

有無巴打可以幫打曼希斯
已經開左捷徑

拎洛陽個兩隻魚人好難打
槍反時機好難捉

免費download 可唔可以俾155買DLC?

打到第2隻落黎既時候
對住第一隻用巫刀
跟住行開
佢地會互片

試吓先

岩岩開始玩
武器有冇得整?
耐久冇晒係咪會爆

可以

整獵人夢境間屋維修
唔會爆

dlc果個阿彌達拉之臂好唔好用，入去個山洞攞好似好大風險咁

一般玩家升到幾多lv?

有無巴打得閒幫幫手
可以賺下靈視wo

有冇人幫手打雷獸 NG2+
PW 1333

想拎齊杯就要拎啦

無記錯係門口隻hunter煩D 入面隻血獸唔難

我發覺原來可以喺教堂區打個繃帶人
打死咗啲npc 仲有冇得避難？

第一獵人 有冇人幫打啊

新手打神父俾佢打走左6000血

俾佢第三階屈死左

第3階段好撚din 個陣係咁掉火 同開音樂盒

勞倫斯3次搞掂咁勁？巴打你幾lv

唔洗理呢條假膠

有冇人打金杯亞彌達拉

今晚有無巴打一齊打？
我過左亞彌達拉 之後應該點？

其實bb 白金難唔難

比起其他game好易,因為唔洗刷野
基本上打曬boss同行曬3條線就白金(包括金杯既雅南女王)

好型

打左7隻boss都唔係好知個故事講咩
係咪正常
定係我skip左好多野

依d game 打2,3周目好正常

ds 我打左6周目

*你老母
係舊雅南照舊石
捷徑跳咗三十次
都跳唔到

d劇情都係要二周目以上先知？

有冇巴打得閒幫手打場蜘蛛？

密碼？

拜爾金燈位 pw: lihkg

Thx 巴打
有冇得幫打大教堂外面隻繃帶人架？
我唔小心觸發咗佢

Npc黎
要自己打

唔係
如果你打得慢d （好似我廢 打一個地圖打一日咁 ）
就會自然細心d留意到劇情
執到野就睇d野既資料
慢慢推測就知個故仔講緊乜
成個故仔都好黑暗好心寒

有無巴打幫手打鋪科斯的孤兒

有冇人幫手打奶媽

奶媽無記錯你係佢前面佢會係咁飛刀 呢個時候行去佢後面佢比你任打

奶媽亂斬就贏

追尾就得
得一,兩招大技要行開下

本來想求其白金就算
之後睇多咗攻略就想玩晒佢
但知得越多就越寒 越唔想玩落去 但好奇心又作祟
好矛盾

贏左啦 係分身個到麻煩左小小

個故仔好心寒咩 我唔想劇透但係想討論可唔可以粉紅細字

有無巴打幫幫手
卡左幾個鐘鋪鋪都係死係第二形態

王前 不潔 lihkg
又死左而家衝緊落去

唔該晒巴打
Nightmare slain

有無巴打一齊打小漁村到科斯

有冇人幫手打老獵人

聽日放早

個故仔好心寒bo
接近9成好人都會比個故事整死
（無論你點選擇 點避都好 好多好人都係會死）
仲要差唔多成隻game既人思想都好痴線
淨係神父一家死清光都夠變態 除左老母之外全部經主角直接/間接做低 個家姐講d野勁痴線
（個妹死左仲好開心終於用到佢既緞帶）
仲未計本身故事背景已經好慘 就算到結局 都仲係好撚慘 由頭悲到落尾既一個故事
相反之下 ds3個結局都叫做脫離輪迴 無咁慘

所以二周目我幫所有NPC解脫 見到就殺

呢段?

有冇人一齊打雅南暗影 次次打到最後放火都比d蛇屈死

就係啱啱玩到家姐度
畀完野佢無啦啦喺度笑 痴撚線

5544

有冇人知我個烏雅女點？
之前對話話兩次 但之後叫咗繃帶人去教堂
烏雅女就消失咗
血月前後都有去墓地睇過 tp 同跑都試過
都係觸發唔到個任
唔通烏雅女畀繃帶人...

2條支線黎
互不影響

王前斜路

你比果個係佢個妹既遺物
但佢仲好撚開心 痴撚線
跟手死埋 神父一家就團聚了
仲有成個舊亞南都好慘
d人生前比火燒死
到主角打佢地果陣 渣住火把佢地已經會向後退
淆哂底
暫時玩到打完渴血
已經覺得好唔舒服要停下
本身難玩已經小事
係個故事世界觀寫得太detail
令人代入感好高 成個人都打到好唔舒服
（我知我無膽匪類 ）

感謝

小漁村第一燈，pw hkg69

想快啲玩完佢
有時自己探索都要開啲歌黎聽壯下膽

唔該巴打
咁我而家要點觸發
Google 咗攻略 要做嘅嘢都做晒
上面位巴打話血月後 我都係冇

嘩狂暴

巴打我係第二個燈等你 ？

宇宙老魔個位等

唔該哂巴打[ 隻野好喪 ，同埋原來dlc都有血岩

請問有對鹿角既果頂帽點拎

烏鴉女你有沒幫打亨利克？
1有而且烏鴉女沒死
血月後去大教堂（打白羊女boss個度）打太刀人
2有但烏鴉女死左
下週見
3沒
血月後去大教堂（打白羊女boss個度）打烏鴉女

漁村第2燈拎地牢鎖鑰（賽門npc死左 ）
去地下屍堆燈行上去監獄
中途有分靈體打，贏左就有
可用鎖鑰開地牢門殺npc拿放血者武器

渴血怪獸打咗好多次都贏唔到，已經嘗試call alfred，好似仲差，另外試過避左邊,次次都係差啲，好灰，係咪我應該用10000買badge去拎套防毒裝。。。。但又唔係好忿氣。。。

岩岩未拎到

前面未變第3狀態前
等佢起手鳩fing就向左一下
之後起勢偷佢刀
回氣 重覆前面動作
第3狀態後
如果驚死 就遠處無恥掉佢10個汽油彈
掉哂應該死左 唔死補兩刀都死
如果想打埋落去 就上火紙
都係有機會偷刀 噴毒氣就解鎖向後碌
（但中左招又要解毒又要回血會易手忙腳亂 想穩陣就汽油彈流）
呢隻boss我覺得易打過神父好多
神父卡左我起碼幾十次 打完果刻都呆到無成功感 呢隻野好似打左3.4次就過到

原來有 拎到哂了 唔該

其實有無得買太刀玩? 好型咁
btw其實大教堂前既烏鴉女係咪點都要死?

當佢無死啦

佢話救到自己

完成該隱城支線與女王訂下誓約可買

佢透到無哂氣
我覺得掛住佢

我好掛住佢先岩

我打未見之村都打到死死下 d怪好勁

衰弱羅倫城2層王渴血怪獸
有冇人打
玩左咁耐第一次滿血比怪秒

屌你老母卡左成個鐘終於贏

有無巴打幫手打未見村

用靈視買神父裝

有無人陪打杯

要load 地圖個段

就係冇得打亨利克
唔知點而家點

用靈視買野係獵人夢境邊到買？唔係同人偶講野？

無打就無喇，下周見

大屋左邊門口仔出去

唔想比我劇透左就唔好睇呢個comment sor
我玩完半年唔記得好多 琴日都重新玩緊
以我所知其實世界係比唔同既異世界既生物為左搵方法去傳承下一代而攪到啲人痴哂線？就咁睇佢啲提示唔係好睇得明，同埋都幾複雜好似分左三個派系？
個故仔好引人入勝係真

9點鐘先返到屋企

仆街了 岩岩睇攻略先知 禁忌森林果隻NPC CALL佢教堂會殺撚哂D NPC
我琴晚已經CALL左佢返去

諗起早排reddit有人post呢段片

樓上有師兄答左，著神父裝打比較好d
仲可以用道具，例如雞尾酒引佢去牆角，然後扔油同molotov

ng+ la

好似係每翻去一次殺一個，拿拿臨翻去殺左佢就ok

今晚返去就殺撚左佢 講到咁可憐 心軟帶佢去教堂

聖劍幾時有得拎？

打贏渴血 教堂右邊個𨋢

孤兒係咪全game最難打
發左癲完全唔識打

上youtube睇人玩
玩多幾次就識打

返到去 含家產

蘇美魯金杯 深度4第2層王
有冇人可以幫手打
得一半血真係好難打

有冇場?

我照攻略,LIFT度出去搵都冇

係咪叫咩路德維希聖劍?

剛打完亞彌達拉,第3次終於過到,還好

但邊度打蜘蛛羅姆? 位置係邊度呀?

可唔可以搵人一齊帶路同打?

禁忌森林 -》雅南三傻 -〉拜爾金沃斯 -》羅姆

談論一下拜爾沃金斯

拎個徽章 然後返去夢境買

愚笨蜘蛛放冰應該要點避

有無人幫手打渴血獸

Keep住跑唔會中

pw ?

有沒人要幫手

有呀
蘇美魯金杯 深度4第2層王
thx

另外想問呢啲金杯點樣入
打左個code都入唔到

有冇巴打帶我探索下該隱城

lihkg
不潔
王前搖左

黑暗怪獸 likhg

小漁村jj插地求幫手 pw:5432

搜

取消左 落一落街

Lag? 都hi唔中但死左
希望巴打過到

秒

黎多次？

你幾lv
換個差不多角色

138

咁高
剛剛我得50

又想玩電鋸又想玩洛陽 刷左上力量敏捷50

黑暗怪獸 有冇人幫打

血怪都要叫npc幫打咪太廢

沒反應
重搖試下

轉頭打完迷宮先

pw lihkg 搖左

設計得比你召
你可以安心用
無話廢唔廢
好似道具咁
唔通你中毒唔食解藥？
食左等於廢？？？
唔好傻
最緊要開心玩

咁快
我仲打緊迷宮

都冇反應？

有了

見你唔到喎

屌
入左其他人
換個個密碼

1243

記得唔好行太近王
唔係召喚鐘有x召唔到人
同埋最多3人打王
唔好召2個npc
唔係我入唔到

召左一個npc
可能我太近王

可能我太近王

都唔得？

怪獸 取消左 下次再打

搜唔到
Pw 1243 全球 不潔

巴打 看來緣分只得一次機會

1243 不潔 全球 搖左
好多謝巴打既耐性
係咪我網絡問題
但係同fd玩芒亨好正常

等我重開

我都玩到冇哂靈視
down番個save先

搜緊
點解咁難連
連線設計真心on9
希望新作會好d

三貢杯,.你要開過一次深度5+3貢品既杯先可以入人地分享出黎既三貢杯

唔該哂巴打 萬分感激

連到搞掂
再一次證明有心可成功
緣份，藉口呢姐

先沖個涼
再睇下有沒巴打要幫手

真係好在有你
第3層係咪仲難打

亞爾真心難打
當時100等打半血亞爾卡左幾日
最後上網睇屈大劍先贏到

羅倫城下層 level 2/ 蘇美魯衣乎爾level2 有冇人打

想問下聖劍要點配最好

係咪要加d秘

有冇場？

半血迷宮2層 5432

搜了

蘇美魯衣乎爾level2
pw 1122

Sor again

幫巴打打緊半血
要等等

秒左

ok wait for you

Last 唔得你幫其他巴打

巴打換件防火3試下
你被佢一下秒

著左 335火防

係 好難打

Thx bro

sorry again

搖左。。隻野點搞成日行到好近避唔到

呢隻好難打
原因你lock完就向上望
佢出招好難睇到幾時要避
你唔lock又好難打中

thanks bro

完全係束手無策
下下秒我
我就扣得佢一百幾十

迷宮好在死左直行就有得打boss 唔洗行咁遠

點解d boss咁難打 下下秒，利申得22lv打到大教堂boss

問題係跟本冇可能打贏
係咪逼我刷到全99 lv 先打

想問如果太高lv入2週目係咪會好難玩？
有冇關係？

要打弱點
手臂同頭
打腳=R㾗

週目同等級無關
每週目怪物提高幾多攻同防係固定
不過就算你滿等
無論幾週都有機會比大佬秒

力敏

我25lv 先打血獸

d 跳蚤點打

琴日屎忽撞棍打金杯亞爾兩場過左

怕秘法

放血怪獸點解好似有印象聽過個名
但打落又未見過隻野🤔

求打法

失落同怪異有咩特別
除左個寶石形狀

佢手拍完落地個mc都會啪埋落地 避完行前打兩下
佢拎自己手腳就企係佢腳底 佢會係咁跳起 碌地避完又打佢頭

個碌地死肥西煩撚到

('-')ﾉ

就淨係寶石形狀唔同

跟住之前個教學終於打到呢個

12.建立『內墓穴下層金杯』
（到這邊可以直衝不用撿素材）
到第2層取得『殘缺骸骨』*1(非必要)
到第2層取得『充血眼球』*4(非必要)
-殺死第2層Boss拿『內墓穴下層始源金杯』
到獵人夢境靈視商店購買『狂人套裝』
到第3層取得『殘缺骸骨』*2(非必要)
到第3層取得『充血眼球』*2(非必要)
到第3層購買『惡兆內墓穴下層始源金杯』
-殺死第3層Boss。

打完要點

要白金可以唔洗打內墓穴
開到蘇美魯衣乎爾打完最後女皇就得

唔緊要反正咁易打 打埋佢

但係唔係話打曬呢12個step 就可以刷石

d check point係邊
掃左成粒鐘地圖都搵唔到

打曬了 最後個廢老嚇左一嚇

辛辛苦苦打完dlc，再打奶媽，即刻覺得主線易得好緊要 第一次3水就過左奶媽了

金杯d 地下城有咩用

岩岩睇返d 攻略

bb 養成好似仲正過ds

想問下舊雅南 機槍佬果到

如果我打完未見之村地下隻雷獸,行cut 返舊雅南

我先殺左佢地下個fd ,同殺d怪 我之後上去搵機槍佬,仲同唔同佢做到朋友???

反正你開過一次要用3貢品既深度5杯，唔洗打都得，之後你上網搵既所有地城都入到。

你都識講殺佢個fd，你話佢郁唔郁你？

咁如果未上去同佢和好

但殺左舊雅南d小怪, 佢會唔會反面???

定係一開波上去和解拎左佢d 道具
之後落去殺佢個fd???

由黑獸對門入舊雅南直衝上去搵佢，全程唔可以打怪，咁就做到fd，和解左之後你打舊雅南任何怪佢都會同你敵對翻，所以最好係和解左攞左野之後對爆佢，殺左佢可以翻夢境用靈視買佢套裝，幾高抗性。

隻game刷 Lv係完全冇用
第三週目 173Lv都俾d卒三四下秒

最後唔夠老獵人打，有冇巴打可以幫手?
Pw:lihkg

我賣左個火柜
係咪拎唔到全武器個獎杯？

拎過既都可以係商店買翻

廢棄Boss

真係地城搵到？

sikgc3sm
arkhv2vs

我做完大師個支線，召大師出黎佢無帶頭盔

識唔識郁？

唔識

火柜好似冇 商店揾唔到

宜家差火柜同送葬之刃
如果拎埋送葬之刃就逼住過2週目
金杯未打完 dlc差孤兒同勞倫斯
諗緊過唔過好

睇左真係無，2周目攞啦，雅南中部就有，反正你都要攞送葬刃
白金最難係金杯

打完孤兒同勞倫斯 d 金杯易過食菜

半血亞爾跪求幫手

金杯都係屈血量同高攻

而家🤔？但我屎忽撞棍ja wor

生命值逐漸消耗-9 點用

唔會用

難得27.2%

今晚凌晨你得唔得？
我出左街

睇下訓左未
同埋呢到大把人勁過我 叫佢地仲快手

其實宜家係唔係唔洗理壓LV呢啲嘢，配點配到有d亂，同埋力、技、秘法都想玩

唔PVP無需要壓等，每個人能力都唔同自己玩得順就ok，點數軟上限50，除秘法外，其他數值50～99加成好少
想全修就力技秘先上50
你用咩武？

耐力你地升到幾多

壓120就25

我而家16x lv 唔壓了

想快速打白金 有最有效率嘅迷宮路線可以參考一下

但如果叫人連線幫手打boss

洗唔洗壓等

因為以前ds冇壓,有時召人好辛苦

密碼連無限等級
普通搖鐘你計上下限40lv左右
通常打到最後boss都70～100級左右

路德維希聖劍，豬肉刀，之後想玩月光、落葉同轉鋸，宜家人物：
活力：25
耐力：22
力量：28
技術：30
血質：6
秘法：20

我玩豬肉刀之後就算玩月光都覺得好慢

雙持劍緊係慢

單持都係

大大力

月光睇秘法，落陽技術，轉鋸主力

有冇巴打可以帶我行惡夢邊境
畀人推咗落毒池 冇咗2萬血

毒池好似一定要行（碌）

我唔識路行咗去死角嗰邊 遇到隻核突怪
畀人毒加狂暴死咗

大腦女？ ，我記得有一隻一定要打，巴打帶定兩支鎮定劑or抗狂暴符文先去打佢

行另外一邊會去翻主路大毒池嗰邊，帶定解毒藥去喇。

尋日冇目的咁跑咗成個鐘
又要係咁避怪
巴打得唔得閒帶我

Sorry啊巴打，暫時未得閒住，睇下其他巴打得唔得

唔緊要 有機會再玩

求幫打奶媽
有無巴打得閒幫幫手

跑咗好耐 打打下畀獵人同墨魚卡死咗
有冇巴打可以帶我屠殺呢個鬼地方

巴打聽朝得唔得閒

聽朝or中午

要返工 不了

我目前主要都係升體能，耐力同力量

用極都係斧頭，升咗去加6，欠血石塊

睇大家都好似玩得好多元化，連槍反都唔多識，係咪射停就可以單斧R1 爆擊呀？

射到佢停就衝過去r1
唔係隻隻反到

試過反唔到啲獵人，同埋診所個護士

大部分人型都反到 有啲係難反但都可以反
但麻包袋佬同大白面人都未試過反到

基本上人型怪都可以反

人型或小型獸攻擊一瞬間開槍，成功會跪底，埋去R1就可以爆腎，大怪好似聖職野獸白羊電獸打到佢失衡(好明顯跪底)都可以埋去個頭到爆佢

然後除左大型boss外，所有怪都可以背刺
R2儲盡轟落去背脊到會跪底，埋去背脊禁R1抽佢脊椎，單持武器大部份都得，雙持唔係件件都得，好似你用斧雙持儲盡會打飛佢，聖劍雙持就得

好Q難玩呀屌
第一關死左幾十轉

係 玩左兩日先過到聖職者
但之後D王都係5次內過到
升左LV易打好多

請問點樣save game?

Thanks

係咪2週目?

我暫時打到去未見之村，如果打完仲有冇?好多boss我都打了，暫只打主線

自動save
Options>離開遊戲就得

如果2週
唔只幾十轉

留意秘法係無得反
你要等佢出斬擊先可以反
女護士係咁玩觸手
煩過西
再唔係就星爆
第一次打佢屌到我上天花版
之後玩慣左佢個攻擊模式
可以前面屌佢一下
再轉去後面後入佢
等佢用觸手自慰
係則邊輕輕咁彈9佢
Loop左一輪之後
佢終於死
我high到

啱啱打完渴血拎左聖劍，主聖劍副手杖 有無得諗？打算力量同技術互點

我都想玩聖劍
見佢力技秘 3樣加成都高
想問下應該力技平均加？ 定係加高秘法好啲？

秘法加成要裝血寶石(秘法/火/雷)先有用，唔裝就加技平均升

Thanks

Thx

果隻入面有使者禮物，白金必拎

有冇巴打高lv可以幫手掏下內臟升lv

屌好似miss 左

一週呀 ，淨係遇過個大樹同阿伯嘅王
兩個都唔够打，仆佢個街仲要距離重生點勁遠

睇唔明星爆，秘法意思係點

出（秘法）技無得反
星爆咪個招雙手舉高 係咁射d 追尾炮出黎

尋日死咗幾次終於拎到
不過冇咗前晚嗰2萬迴響

係咩黎

d 符文重新打多次個杯有無得拎2次

原來唔會

好想快D拎旋轉鋸刃
但岩岩先打完帕爾

直接搵想要既符文杯，第一層就有最好

咩杯

yes剛剛打左個HP+15%
想拎多粒 打多次發現變左古神智慧

烏鴉女劇情如果已經打完神父有無得觸發？而家用第一獵人勳章開左道閘，但未打白羊女

DLC 把刀 玩力咪勁過 聖劍???

無

去大教堂區中間度門嘅左邊睇下有冇

如果無既話咁之後仲有無得買雙刀？
屌呢隻game 真係唔可以唔睇攻略，會miss多細節

一周目鳩玩
二周目睇攻略補番

X2一開始就睇攻略少好多樂趣

有
血月後大教堂

拜爾金屋入面條撚樣一野魔法打死我, 可以點擋?

無野了, 同佢博命博贏左

有無人棄game 放old Hunter 180收

想問下武器+6之後D血石係邊到有得拎

禁忌森林之後（禁忌有一粒）

話說有冇巴打帶我打瑪麗亞，次次第三形態都俾佢強姦

練習槍反既boss

搵下先, THANKS

試到冇曬血瓶

之後隻孤兒先係真正強姦

都係去教學大樓打下史萊姆補倉先

dlc同正傳個難度差咁遠

梅高肥豬多d

未打夢魘 完左宇宙女就係dlc到玩大逃亡

宜家去夢魘玩下先

用ps+儲save sl大法啦
用腳行過多排到森林行到屌老母

有冇巴打可以帶我打血月嘅未見之村

仲需要嗎？

需要呀
未見之村燈位 密碼：lihkg
我3分鐘內招 thx

等我一陣，小教堂？

唔係
個燈位名叫未見之村哈咩咩
近鬼手嗰邊

我刷刷血水先

好 我招緊
巴打搞掂就直接入啦

搖左，希望幫到巴打

全球嗎？

唔知

再搖左

吸死咗？

太少血，比隻怪一槍打死左

巴打我黎搵你

我喺搖鈴女度

有沒有人要幫手

Sor 原來一野咁痛

巴打 小教堂搖？

搖咗

巴打join 唔join

等等，個陣個三隻hunter 打到我嘔血咁濟

打咩？密碼？

三兄弟教堂門口 pw lihkg

巴打麻煩你了 等埋另一位巴打

Ok, 等Sunny 哥打會順好多

係小教堂，3Hunter 重炮手個條友附近

我係小教堂燈
無反應？
全球 不潔 lihkg

門外

唔係小教堂燈位 ，小教堂再行去爛左燈位個度

有冇人要一齊打

打咩？

唔該兩位巴打
唔介意意的話可唔可以帶埋我打惡夢邊境

好（但我唔係好識行 ）

呢到都係另一位巴打帶我過

一開始個燈位招 密碼一樣
唔使去有符文個毒池喇 我去咗

全球 墜落 燈位搖左

我都搖左

Sm 佢

全球 墜落 lihkg 燈位
無反應 巴打用咩符文？

齊左腳

@@

有其他巴打入咗喇 唔該你

惡夢邊境 入石頭人之前個山洞 pw lihkg

型前等

王

抽插死左

點解我打岩岩隻王扣幾十

唔該兩位巴打
你地仲得唔得閒帶唔帶我遊該隱

屌你老母 Bloodborne！(7)

好呀邊度等